[坂道隊長]桜井玲香vs菅井友香

乃木坂46隊長
桜井玲香 廢柴隊長

欅坂46隊長
菅井友香 大小姐

坂道隊長 X井X香

推